生日自己去海狗公園玩有咩要注意

帶定支蚊拍水周圍借俾囡囡用點睇
感覺到自己要出pool啦

帶太陽眼鏡

算吧啦喺屋企打機算啦

毒撚最忌有自信

入到黎正想講

FF少陣

OT完咪過去

照衝埋去幫人地條女噴

試過

食完嘢唔好坐過山車、搖擺機動遊戲（好似洗衣機甩水咁）

仲有無咩要帶